求救!全熒幕睇片畫面會凍結

如題,全熒幕睇片嗰陣畫面會冇啦啦凍結,之後就話chrome錯誤

鏟左好多野都一樣情況冇變,求救！！！

硬解engine出事?
用咩顯卡?